[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

最後了，完左624接放工，係時候收拾心情，做足文宣！迎戰626！
請大家狂推，好多人話資料散收收，我盡量整合左一堆文宣post。

626文宣

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

[煲大626] 出佢老母！！！唔可以令件事淡！！！(有齊文宣圖，請廣傳)

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

鄺神文宣回應影片

[突發請廣傳] 鄺俊宇寫文回應《致年青人》

Reddit 戰線

首要目標：626行動+搞死段片

台灣支援戰線

『港台連線硬梆梆』我是台灣反共媒遊行破10萬 原po，需要香港朋友幫忙

我是台灣反共媒破10萬 原po，我是台灣人，我有話想說

取消外國護照樓主系列

【 突發】627 致香港抗爭者書！

———————————————————————————————

心法分享

[深度分析]民意與民心的分別

美國消息提升士氣

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

———————————————————————————————

真香港人，加油！

推

推呢個

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

謝推

推
集中準備626

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

Push

幫推唔該

pish

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

真心，有冇開任何telegram group，想多啲人一齊幫手派下傳單之類，齋靠ig/fb真係黎黎去去果班人，真係一定要親身落街先可以接觸到更多人。btw推還推，大家都記得比下自己嘅意見，咁成件事先更有效。

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

中環環球大廈有支持警察既攤位
有無人去支持下

push

post

推！！！

推完再睇

推 所有關於626既都要推

626 一定要再推

推推推

好有心

用得著就攞去用

推返626啲post上嚟 聽日見

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講